CityU 咩hall容易望到靚景？

揀hall啦
唔需要好chur但大時大節會慶祝，有氣氛就ok

你唔作數有hall?

有呀，應該係屋企真係住得遠。

9成lucky draw, 離島正常都冇。

利申；TM較入 人均10平方米(來回2.5hrs up) ， 3年有2年sem b wait到。 根本唔作數非lucky draw冇可能得。 試過真係火到問律師，話難sue就籃。

可能因為我第一年入，大機會啲有。
Btw ching有冇推介揀咩hall?

望下個google map 同city hall area 既地圖咪知
4, 5, 6, 7, 11呢類無樓擋住
前題你都要抽到高層同向海先會易望到靚景
如果唔係都係望返hall area等人夜晚嗌起身屌閪算啦

有冇毒男fm想夾hall

當年住5高層雙數 但好似都係望唔到海

你reg左咩hall?

毒fm 但係我而家搵roommate好似太遲了

4 11

我都reg左11

有機會做hallmate

Reg唔到

上過舊菜hall，住陳瑞球（4，5？）
一路屌一路睇煙花

住過Hall 5 海景房

city 望黎望去都係石峽尾公園

住city hall 唔住hall 6可以唔洗住